支持九二共識，我們都是韓國瑜！

９２共識！
和理 勇武 各自表述！
後果自負！

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課